張敬軒 HINS (47) Surprise Album《The Brightest Darkness》現已推出

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

今晚十點記得留意KKBox

俏郎君 Official MV

信和skymusic訂咗
3點後拎

新碟留個名先

新po lm

唔小心爆左46 新po LM

祝大家買到新碟

然後賣斷市再加印

係咪真係一隻碟一張poster

我買咗兩隻 係一碟一poster

啱啱喺銅鑼灣皇室堡買左！

幾多貨？

正呀

ok

呢個cover好高質

Spotify聽緊
YOU係咪致敬MJ

有無人 成隻碟 最鐘意 懷舊情人

有無人影poster上黎J下先

好難揀最愛但呢首一定頭三，唔知點解有種久違嘅舊廣東歌感覺
同埋佢都就40仲用到呢種聲線唱真係

yes 睇英皇ig

HCFC開箱片

開頭想打巨編
好想睇兩款poster

第16 17首聽完好感動

冤枉放咗輯相出黎
J死

好正！
我覺得首歌仲好有Youtube 啲 autotune歌既feel
但軒叔係真唱 唔係autotune

信和有無人知有無現貨

有

早知去買上網訂咗俾咗錢但冇回音

等陣去mini攞碟

超級鍾意呢首 尤其呢句
軟仔真係好跟到個trend

佢真係好肯試新嘢

有冇人知tst邊到有得買
定係要出mk信和到買

知唔知信和買一隻俾唔俾人揀poster款

已買 cd warehouse

尖沙咀好似得節拍一間唱片舖

等我打電話問下有冇貨先

問清楚價錢，小心佢地坐地起價

打左幾次都冇人聽

九龍灣Win Win已買有少量
Btw，真係好大隻

岩岩買左佢隻碟
真係大碟黎
初頭喺度諗緊有冇細隻啲CD買
點知真係得大碟

沙田cdwarehouse已買
1430個時見仲有唔少

Btw真係好大好重
拎住去行街真係有啲麻煩

公價係咪230左右

好撚正呀屌

How much

信和mini 229 有現貨

kkbox連曲目名都改埋做重頭開始
文盲都知應該係從頭啦

恆豐中心豐美 暫時可以自己揀款

請問Poster咩色

有冇人覺得俏郎君個和音定effect怪怪地，好似爆咪咁，特別最後幾句

超期待，已經係KKbox loop 緊

仲有有新歌+ 舊

CD 印 重 定 從?

有冇ching係cdwarehouse個網訂咗但未收到msg有得攞見個個都買哂攞哂

今晚kkbox問吓佢

題材係 但曲風搶耳好多軒叔真係好貼潮流
R&B加埋edm 有啲位又似聽緊trap咁

我用個大袋袋住，行街果時好似攞住成塊板咁超大舊

關唔關佢呢排聽多咗kpop事
Sweet escape同無城有愛都係典型kpop
好正

連首懷舊情人都好似韓國偶像劇主題曲咁

Sweet escape真係好正 本身自己冇聽/ 追到開Kpop 但呢首好鍾意 而且佢仲要係呢首有份作 估佢唔到

唔知有冇人聽過IU有首歌叫someday
個chord progression一樣咁制 但軒叔唱有另一種feel

lm

今次每首歌都岩聽

有！唔怪得聽落有啲熟

pizza

我覺得有啲位tune得太勁，唔夠自然

希望有場大碟live

聽日先買 會唔會斷市

其實分批買仲咪好 可以上多幾個星期碟榜

又啱喎

懷舊情人真係唔似係邁向40既叔叔既歌
不過都好中意

其實要睇下有無人出新碟

我都係鍾意斷點1.0>>2.0

點解懷舊情人把聲咁唔似佢

啲歌落咗好重effects 會唔會好難live返

咁先想聽live

我覺得把聲young咗

啱啱打開本嘢 啲紙巢巢地

好young 好尖同好甜就嚟40嘅佢都唱到真係勁

應該突登轉唱腔就返首歌嘅feel

想聽sweet escape

係咁講佢就嚟40想點

我都係
10點係咪淨講嘢？會唔會唱歌㗎？

我直頭花左

個feel似係啲雜誌嗰隻巢
唔識講

讚佢把聲仲carry 到唔同唱腔 好好J

即係好似啲紙潮濕咁？

Walk in Minishop買重有貨，不過好似得翻少少。

懷舊情人就後生活潑 只是太愛你就好滄桑
好有反差 兩個都好正

我知佢講咩，又唔似係潮濕
即係雜誌中間有d攣左既波浪位

佢真係好肯試新嘢 俾到新鮮感俾fans

今晚十點KKBox+IG Live同步直播

呢啲應該係紙質問題 我個隻都有我諗避免唔到

希望宣傳陸續有嚟啦
利申：碟已買

我都冇

吓，碟都無

好慘但同你個名真係好襯btw，快啲攞返張單去換啦

真唔真

淨係講野已經滿足

如果開晒啦 KKBOX可以問野

真
問下今年有咩計畫
然後一次過update走數list

啱啱找完條數 一陣又多幾條數要找

誘惑的街
最得我心

今次呢隻碟聽咗一日都冇話邊一首覺得好厭倦
叔叔新嘗試好成功

瘋狂loop sweet escape 正到傻

懷舊情人真係好好聽好sweet!!!

幾鐘意 大霹靂
但本相冊製作真係麻麻
有膠漬同第一頁角爛咗

iTune發現隻碟寫住係2019年出

2021喎，2019應該係空手而來同感情寄生族嗰幾首

都正常嘅本應派台左幾首歌會出碟。。
點知撞正社運。。
之後又有疫情

loop緊

即係2019已經錄起十七首歌

《無城有愛》作曲人呂孝廷kkbox打咗做呂考廷有啲唔尊重

其實會唔會係itune打錯呀
或者係其中一首兩2019年呀
俏郎君明明上年10月都未有final version
大家唔好咁敏感啦

Bruce走都係11月嘅事
唔會啦
不過都有可能見多時間先再mix嘅

空手而來

Composer: AGA 江海迦
Lyricist: 陳詠謙
改編詞：林若寧

即係點 ? 原本陳詠謙份詞柒到頂唔順?

本來首歌係洪卓立嘅相識以後

原曲係洪卓立既歌 係陳填架 咁你都唔知

真係無留意 先問問 SORSOR

唔緊要 呢首歌cd版聽又順耳左
感情xx族真心不了 又長又沉

隻碟啲歌詞低調到...

呢到有幾多人有買軒仔啲黑膠/彩膠

waiting

係軒仔ig 定係kkbox ig?

胸肌

軒叔ig應該有
但kkbox係 app 定ig?

KKBOX app寫10:00 - 11:30，個半鐘咁正?

Kkbox ig寫2200-2300嘅

Kkbox邊到禁出黎架要 老人家唔識

IG 有啦

用電腦睇得唔得

軟仔ig

我都決定去軒叔ig

去張敬軒個人頁面

去呀軟ig

kkbox 寫off air

睇緊 啲留言快到

KKBox有禮送，呢個就係分別

Sweet Escape 舊年四月連MV拍好
由於疫情同想做多啲宣傳
保障成team安全，所以無做宣傳各樣
見到大家有正面評價
多謝大家歡迎佢回歸RnB
寫咗成首歌嘅Flow
搵咗唐達去寫副歌部分

宣傳期個陣會放Demos，其中一個係合唱版
本身慢一倍

雙開緊都唔知聽邊邊好

嘩好濃妝

我都想知

越嚟越密

我最後開kkbox聽 然後第2部機望住佢個樣算

啲filter搞到佢做唔到一線歌手

jm9

屌唔止有線 仲會有黑白影
有啲似紅館紅藍區個堆線

睇得最清就係KKBOX個Logo

見到kingjer話係怪談filter

笑撚死 落雨filter

原來係電腦問題

慈禧

啱啱佢唔係話filter咩，依家原來好似話唔係

垂簾聽政

空手而來係咪準備kkbox

雙...雙飛？

原來打完kkbox佢會照講

已經kkbox緊

阻佢唔住

聽半首夠
超越唔到盛樂版

我ig有啲lag 有冇人都係咁

好順喎

逐首播 11點完到？

會飛

啲線多到lag

好多嘢講完咗可唔可以用自己ig繼續開

omg佢肯skip

聽民意

我都想

我覺得會overrun 我無所謂㗎

其實應該好多人都聽過曬隻碟 聽下佢講嘢仲好

聽過香港通常錄音一個session 4個鐘，錄一首歌2個sessions

屌食飯

痴孖根

dr.Chan 係咪陳奕迅

直播食飯

佢話未食飯 應該係晚餐

宜家先dinner?
定宵夜嚟

陳醫生？

陳醫生

應該係陳醫生博士

Gchi

食芙蓉蛋飯，有蝦

蝦蝦蝦

有三隻

買

張濤

有冇人覺得佢最近一兩年嘅髮型都好靚仔

ritz犀利

圖呢

佢地呢一刻合作應該超有noise

救命又食飯

可以搵姜濤合唱想睇

我驚軟仔大受打擊

張b+姜b

唔想聽懶音濤

姜糖又要敬老

呢首歌出個feat.姜濤版本都好

mean

好賤啊你

可能軟可以教佢講嘢呢

啲fans叫軟糖

kkbox即時榜霸哂頭17個位

一樣樣嘅

好可愛

少少鹹

掂喎

係咪即係和音？

搵佢剪頭髮應該好貴

我估即係叫佢當自己歌咁錄 然後軒仔跟佢唱法

應該監佢用咩唱腔唱

許廷鏗都入咗嚟

好橙 咁夜先食飯 仲係飯盒

係喎 唔知遮遮廚藝有冇進步呢

credit係vocal producer
應該即係比意見同埋揀邊個take

逼人OT

加鐘!!

又少少鹹

繼續長氣ing

打唔切呀大佬

串珠救命笑死

係咪陣間送

似係

唔知佢係咪懶勁咁要用4k直播
再廢都support到1080p掛

我重以為係effect添

從頭開始除咗作曲人冇乜亮點咋喎
我希望佢夏天派無城有愛

留返下一次加鐘

又走數

加鐘都走數

係KKBox一齊聽埋啲歌

過KKBOX呀大家

走ig數 kkbox keeps playing

我都覺得係eason同埋學友 是但一個
係佢兩個先夠資格

Tm kkbox

佢停咗首歌 因為唔知自己播咗

牙軟要大家聽爆隻碟
同埋share比朋友

心照

佢真係好好

冇興趣睇同其他人合作算啦

我都有聽佢真係好好 會鼓勵推薦好多本地音樂人

之後應該上kkbox都有架唔使acc

佢好有心

佢自己有新碟都係咁推介其他音樂人

以後音樂濃妝係咪會變regular session

係就正

屌播kenny

播暫定

即刻出事

唯一一個唔係新人?

頂
播個前奏就算

10秒做乜鳩

播左啲咩

係淡定

一播kenny即fail

我呆咗

係咪得我lag咗

仲要播播下停咗

唔係

係短版嘅淡定

其實有冇播到?? 好似冇喎

佢真識玩

播咗5秒

10秒囉

笑死 短版淡定

軒叔識玩

本身呢壇野已經好笑
佢仲要只係播10秒
笑撚到癲

專登啦

點解會播kenny 架㩒錯定咩

仲要有介紹

鍾意軟仔其中一個原因就係因為佢啲咬字發音
如果整件咁嘅我寧願唔聽

係咪搞gag
要暫停首暫定

《大霹靂》「探戈」佢讀正音
但《無城有愛》「乾涸」唔知點解讀異音
同埋《從頭開始》錯字疑雲佢都未解釋

大把時間啦電台都未開始做

Lm

佢使唔使公開批評得咁白
有時真係頂佢唔順

佢解答咗？

森仔話係 重

佢有冇解釋

冇

懷舊情人 一開始果段 好似某首歌 但又諗唔起個名

廣東歌黎 好多mk仔聽

Say yes?

中！！

Sky Music
超過100個whatsApp詢問⋯
真係大半個地球咁滯⋯
星馬日韓台國內美加都有⋯
回到店⋯電話響不停⋯
問呀問呀⋯答呀答呀⋯
真係一個打十個⋯

因為係suprise release?

隻碟越聽越有味道

但佢地叱吒現場唱得都幾難聽

我幾想睇，唱跳舞歌

佢個隠形眼鏡廣告又諗起佢點整首家園勁到

希望佢哋會進步，要人欣賞佢地既作品起碼要present得好，先會吸引人注意，起碼唔好走音唱到首歌既原形其實要求唔係好高好似姜濤叱吒現場咁都已經大把人收貨

陣間想去信和買碟 唔知仲有無呢

咁又係叱吒真係勁多人炒車 十大尾嗰幾首希望多啲高質新人 如果live 勁又真係會吸引到多啲人聽

可能Stephen本身把聲薄啲啲 所以再易炒車啲，但佢地啲編曲真係好正，大家得閒聽吓佢地啲英文歌呀！我自己都係近排要開始留意佢地，的確有佢地既魅力

廖子妤世界第一

着校服開live 唱追風箏的孩子正到

睇錯校服誘惑開live

火龍果夾心糖 有得賣既咩

琴日live係咪話重頭開始會拍mv
定係又要走數

有冇機會出平裝片

重頭開始 多多一次靠你我來重演

真

[member]望完都唔認得嘅樣就算啦/member]

佢一直都唔係外表吸引我，係佢為人佢啲性格真係好有魅力好少見，一直好想係現實搵一個咁樣嘅人，但真係只有張敬軒可以做到

由尋日Cd warehouse個網話無貨，問咗話今日晏晝有
但而家個網都係話落咗架

巨量

我出唔到去想online買寄去屋企

應該轉頭就放返上網 放心

周柏豪都36歲la，同張敬軒差3年姐

俏郎君mv 入到香港YouTube 熱門十大依架排第十繼續up views

有聲

好多都係話透氣聲大
除此之外其實冇乜大問題
同Fd睇咗幾次Per Se Live都覺得唔係太差
反而叱吒佢地第一組出場啲垃圾音響出哂事

覺得有機會囉
之前睇到話呢隻係收藏版我估會出普通版啩

佢係懷舊鐘意舊野就真仲要唔止音樂上懷舊 香港文化保育都撈埋
痴線數佢啲優點可以數到聽朝

想要埋真黑膠

一定出，唔使擔心
唔係英皇點賺錢

同埋我真係好鐘意佢翻唱啲廣東歌經典 唱得好有韻味唔講偏偏喜歡你 等 秋去秋來 夜機 哥哥同梅姐嗰啲 連點解我鐘意你 啼笑因緣 呢啲佢都鐘意唱 佢似係好鐘意香港嗰啲年代咁 啲副業都係嗰啲風格
不過租古蹟住真係太癲 點跟

我分唔到兩個空手而來有咩分別

感情寄生族就真係明顯有分別

預咗俾人屌 但係除咗空手而來同感情寄生族兩隻舊歌 無乜邊隻聽完有感覺

重頭開始同輕時光真係成陣SI味

證明你鍾意聽軒式情歌
俾個機會其他歌，聽多幾次可能會有唔同感受

呢個就聽得出

比你講左添我自己會聽返甚至愛上埋8 90年代廣東歌好大原因都係佢
佢係唔同場合翻唱嘅歌 某啲碟入面加一首舊歌翻唱 仲有Pink dahlia Dahlia II 帶我識左好多好好聽嘅舊歌

借位
張敬軒出專輯 全民熱賀

我識有個FANS真係話唔鍾意呢隻碟
佢話覺得張敬軒係跟風冇咗自己 佢話都係鍾意之前嘅佢
我諗佢個意思就係軒式情歌 SI個D

但其實佢已經出咗好多隻碟都係類似呢啲我就唔係幾鍾意喎
都出咗咁多年 反而而家有新嘗試而且好聽 呢樣野就值得支持啦

Sweet escape同無城有愛好正喎 仲有俏郎君反而成隻碟我排你講個兩隻係最後

其實小古董呢個名幾襯佢

但隻碟都有好幾首慢歌 俏郎君、重頭開始、輕時光、見或不見呢啲應該係佢鍾意個啲？

我未見佢有買碟個D 佢應該係比碟嘅頭幾首嚇親左
佢話覺得佢太K-Pop MK

你個名同你喜好差唔多
一聽頭兩首真係好興奮！曲風變唱腔變 但覺得佢好Enjoy，亦都Carry得好好

咁又真 成隻SI都勁鍾意
聽得最多係移形換影

一直唱返軒式情歌當然最安全，但同一時間一定會有一班人覺得佢食老本㗎喎
轉下曲風係有風險，但做人無理由固步自封，我欣賞佢嘗試新嘢，喺新曲風下加入自己嘅特式。

係形影不離

sor 總之有啲失望

今次隻碟upbeat歌同慢歌都各有幾首好鍾意 翻唱一樣好正 反而19派台幾首係入面覺得失色

佢今次算係幾成功 真係狂loop sweet escape 痴左線

我都鍾意頭兩首
可能我本身鍾意beat勁嘅歌又有聽Kpop
同埋第一次聽佢唱呢啲, 好正
快歌黎講我鍾意呢種曲風多過YOU
Sweet Escape跳埋舞就正

笑死我聽隻碟直頭飛左果兩首

Sweet escape 同無城有愛正過YOU 仲有大霹靂都正 演唱會又有新歌可以唱

明白你，因為個個口味唔同

不過我都好鍾意形影不離呀
一隻碟17首歌總有兩三首覺得唔錯掛，就算真係冇，咪loop翻senses inherited或者舊歌囉

不過如果呢隻同SI比應該就SI正啲 始終有連貫性 今次又多唔同風格 但SI最鐘意應該係假以時日 聽落真係好舒服

形影不離好似無乜plug 但真係好聽 chorus個旋律好易記得
舊碟已聽到爛
連live都追曬咁濟

其實SI 某程度上我覺得有啲Sad，慘情Feel多啲
佢今次做多咗輕鬆嘅歌，可能覺得現實世界已經夠灰，希望大家喺佢嘅音樂入面有個喘息嘅機會

當佢係樹窿

我覺得今次幾好 唔同又做多隻SI feel嘅新碟咩 係都下次先喇
想佢下次返去做概念大碟 輪住咁出

我發現唔捨得用擺係度反而嘥左
所以鍾意就貼啦

咁唯有等盛樂隻碟

Agger，輪住做係最好

Exact7ly 今次連貫性上出曬事

SI太神
呢隻比較下一定有負皮
好聽就叫多新嘗試
難聽就叫大雜燴

真係各有千秋 我聽開慢歌 但不停loop sweet escape

問題係我出完新碟都係呢個狀態
其實自己最鍾意係春秋、故園花茶、井、不吐不快、笑忘書
除咗春秋應該都唔算軒式情歌

我都係 好好un

出個日我一定會飛出去買碟期待已久

我都好期待 好掛住盛樂

盛樂版無忘花出左碟要喪loop

笑忘書真係聽到喊好感動

Sweet escape要除衫跳啦
寬衣解帶遺下仰慕 躲於被窩跟我跳舞

然後再解開啲鈕

都OK

腹肌軒指日可待

叫佢同Anson Lo合作啦
AL教佢跳舞再一齊玩

全部解開啲鈕都OK

真 其實都已經有埋平反post 啲人繼續反都冇計

點解香港人要支持張敬軒？

其實講得出跟風呢句就真係知佢唔夠熟軟仔，軟仔由始至終都係鍾意R&B,只係之後順應大潮流先唱軒式情歌

到日睇佢ig live講到終於覺得r&b回歸個下 佢個笑容係由心而發咁笑出嚟

怨婦咁軒叔點為香港付出 班人就「我睇唔到」
希望呢類人最多係連登圍下爐就算

我都好中意佢d R&B，新碟聼得超開心

大家改曬啲歌名喎

正呀喂

kkbox

19派台我都麻麻
最鍾意YOU不過市場反應麻麻

你反唔反林家謙啫？

好中意林家謙 但佢原來有去賀國慶迎回歸表演？ 有片

我覺得佢呢排都讓路俾新人上咁
頒獎唔出現
碟唔宣傳
介紹自己新碟都介紹埋新既音樂人
佢係真心想樂壇百花齊放

出碟唔宣傳都係一種宣傳嚟嘅

雖然好玄 不過你明嘅

飄洋過海來看你 唱腔好佢老豆
夾埋《絕頂愛情》聽好正

+1 聽呢隻碟睇一反應就係，軒會唔會跳老舞，因為啲歌都好岩跳舞咁

爆Post先過去，唔該哂

張敬軒 HINS (48) Surprise Album《The Brightest Darkness》已經上架

唔該樓主

如果唔係疫情應該見到佢哋兩父子同台 唉

《俏郞君》official mv上咗熱門第7位啦🎉
大家快啲繼續loop爆佢😎🤓